(附教學) 成功將藍絲呀媽改變成黃絲

呀媽本身好撐警，又成日睇cctvb話啲學生搞事。但經過我日復日咁解釋佢聽，佢終於變左撐學生。總結我係用以下既方法：

1. Facebook save/share多啲好有道理/好感人既文章，特別係啲寫比上一代個啲。然後讀比佢聽。

2. 俾多啲黑警打人/高官比人插到口啞啞個啲片比佢睇，再係旁邊講述下。

3. 轉睇now新聞，再同佢解釋邊啲邊啲畫面，佢係cctvb係永遠唔會睇到。

4. 好似之前有個巴打咁講，用佢fb like返啲正常page，等佢接收返啲正常資訊。

5. 打溫情牌。話而加啲人出黎都係為下一代，然後講多啲話你都唔想你啲孫仔孫女點點點。

呀媽而加好撐學生
仲睇清楚高官真面目

借個位

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

好睇我舅父大舅個啲都係反政府人士
多方面夾攻我媽

推推推

有無更多好方法 歡迎share

咁好嘅
我屋企...

--

「沒有暴民，只有暴政」
我們誓必以一切可行方式守護香港

光復香港
時代革命

用左好耐時間咖之前試過同佢嘈到喊

本身我呀媽都有睇開蘋果咁你呀媽勁啲啵玩埋連登

我老豆老母會一齊出元朗好感恩

本身黃定藍？

其實仲有好多 外表藍絲 但心中不信政府又不同意逆權既港豬
心中明明反共 又覺得國家強大 示威暴力不可取 但心中親英媚美

唔好意思借一借個位
唔好忘記中環事件

【文宣】7.21上環黑警6宗罪懶人包

係 大把人安於現況 自己有樓有事業就算 都唔會理下一代死活 佢地覺得出黎抗爭既就係搞事

推

淺黃

呢個po一定要俾多d人睇
真係唔好睇少說服屋企人
佢地更容易聽你講野多過街外人
而中年老年人更偏向聽佢地同輩講野

sorry for 1999
總之呢一小步，其實可以震撼對家勢力

但都聽過有啲人啲老豆老母真係好固執
我呀媽之前睇完cctvb都會屌哂鬼咁
但好彩都肯聽下我解釋
有啲真係唔肯聽 個啲無得救